請各位女朋友仔唔好係你條仔做緊野個陣搵佢

屌你老味
我有個同事老婆成撚日打公司電話搵我同事
又唔撚諗下我地忙唔忙架喎
煩鳩到
我係條仔肯撚定中出即飛

利申 絲

係咪阻住你地扑野
咁要燒佢老尾春袋啦

樓主小三 ？
男同事老婆做咩關你事？

你仆街了